［跪求］點樣可以重挫香港經濟

if we burn you burn with us